屌啦星中咗波馬會唔派錢

明明係伊巴首名入球

rebic

賭少啲啦，十賭九騙

伊巴入嗰球炸咗喎

屌，呢場首名入球都無開盤